史上5位最偉大運動員

(排名不分先後)
1. 雷霸龍詹姆士
籃球史上第一人，身體素質史上第一，人權鬥士

2.姚明
將中國嘅頂尖籃球技術帶去美國

3.武磊
將中國嘅頂尖足球技術帶去英國

4.林書豪
以中國人身份帶領Nba球隊奪得總冠軍

5.孫楊
史上第一游泳手，史上最霸氣運動員之一

6. 不Gay 的瘋

不敢當

C羅， 梅西?

樓豬又病發

呢啲唔入流啦

冇巴菲特
負皮 上一頁

武女係西甲
英超不如你up李鐵or孫繼海啦

賴羅球

樓豬快啲走 陣間波台入黎就走唔切

冇分別，啲英國佬都係跟佢學

Fisherman Lok都無 樓主好打極有限

佢排第六

中肯

莫蕾菈都冇？

流腸呢

你算有啲品味

但帶去英國

劉翔呢

Michael jackson都冇

幫樓主翻譯
(排名不分先後)
1. 不gay的瘋
籃球史上第一人，身體素質史上第一，人權鬥士

2.不gay的瘋
將中國嘅頂尖籃球技術帶去美國

3.不gay的瘋
將中國嘅頂尖足球技術帶去英國

4.不gay的瘋
以中國人身份帶領Nba球隊奪得總冠軍

5.不gay的瘋
史上第一游泳手，史上最霸氣運動員之一

鄭智都冇點討論

潘頓屌打